「BNO 平權 無PoPo份」倫敦市長候選人發聲制裁PoPo同公墓員

倫敦市長候選人都話要制裁PoPo同公墓員

做Condom啦Mon Post狗

見佢唔多follower
香港幫手推爆佢

推

mon po狗: 好嬲好嬲

及其配偶/男女朋友得唔得

PoPo可以留係大灣區咁好！

公務員前線好黃

仲要要求制裁埋公務員，支持，希望佢選到

鬼佬d分化招數真係好撚勁

呢個重要， 絕唔可以俾持bno 的popo走到

推比大sir睇

黑警死全家

留起大灣區啦

但之前四萬公務員集會。。。

部分公墓園都幾無辜
利：私人市場奴工

反而唔想制裁佢哋伴侶

丫...乜咁大整估呀

why?

黃應該多過藍

開埋口

同BJ好熟咁

可唔可以等PoPo交完錢 再唔批

公墓員前線黃

一個有得走
佢地先會移情別戀 背叛班狗

推
唔可以俾黑警平權

底褲定篤尿？

推
mon post狗你好

前線好黃

公墓員如果黃基本上可以反攻
但要辛苦公墓員係香港住多一段時間

等睇黑警發撚晒癲

問咁點阻止喎

推啊

佢係候選人咩

淨係搵唔到工都夠佢地死啦

Popo冇就緊，不過我覺得班公務員都好撚抵死

剩係有誠意學英文已經好難

遲啲可能連日本都冇得去

繼續深圳海底撈

公墓員

完了吧，如無意外

希望所有popo+公務員既家屬都冇得移居英國

識玩一定係批
到英國第一件事就係拖佢去法庭
然之後驅逐出境

其他手足走啦,你地唔走佢地制唔制裁埋我地公務員係無意義

大灣區POPO

如果係黃就唔會幫港共政府做嘢啦，除非係走得好前嗰啲

公墓員

公務員手足好黃架

推！

住五年唔過審查比人踢返大灣區

On9
如果淨係帶D狗仔過去就仆街

咁都幾惨 消防救護

撚 你睇下入公會個數

推爆佢

一個走到一個走唔到
結果走到個個一係要焗住留低
一係分隔兩地
一係就分手
其實個種痛苦仲慘過兩個都冇得去

出黎集過會個班最慘
冇出過又繼續扮中立個班就收撚皮啦

又要loop我個海關同入境FD 上年721之後問佢點睇
佢驚我慮佢冇左份工 同我講冇留意 唔理
之後成年冇講過野

set cutoff date好合理
某職系除外

有 但係唔多

放幾年再踢

冚家!

佢地都有既話，我寧願一齊無

我係時事台台主 命令你地班仆街推爆佢老母

真戰狼

最緊要佢地後代走唔到呀，所以唔可以放過任何一位

邊洗 你 apply visa 果陣已經要報職業同交糧單
直程唔批都得

食海底撈

幾時辭職都唔得?

lm

And gov officer

鐵飯碗呀拿！
唔罷工呀拿！

哎喲～公務員

好羨慕

個公會淨係新制公務員先可以入
所以入會數量少好多係正常

公務員

人地係女人黎架
下面留言thank you sir果班盲架？
唔好成班bot咁得唔得

話我分化撚都係咁講

公墓員淨係識搵錢

有而家有著數就諗住拎

老實你估有幾多公墓員真係改變到個體制？
上頭壓到落黎，你地只係操刀手

一定要啦
7月1號之後都仲冇意欲去辭職嘅公務員
憑乜嘢有資格離開香港

Push

公墓猿得有入工會既3000個係無辜

佢地先係真正香港公務員

其他全部一律當狗處理，抵撚死
一世留大灣區啦屌你老母

抵啦，政權走狗都唔好比佢去
帶機密資料投誠公務員除外

好，應該狗同公務員家人都無份

支持

公佈之前入咗嗰個黃工會先可以申請，其他去大灣區共榮圈

幫政府打工跟本就唔應該拎外國國籍
依家成個政府上下咁多人拎外國國籍跟本就係scandal黎
係香港將所有不合理都合理化

岩

少少犧牲是但啦

幫手推啦

做過狗既永世不的入五眼

一世斬係賤狗

其實普通公務員只係做普通對市民的服務
阻止/改變唔到高官的決策
而且 d 高官打壓
唔俾佢哋升職

【逆權運動】逾4萬人現身公務員集會逼爆遮打
出席者來自13個政策局

【抗暴之戰】新公務員工會主席顏武周
遭免去署任降回原職 質疑政府理據促解釋

tui

但係為極權服務 遲啲重入共黨

ICAC，入境處，柳記，海關咪同popo一鳩樣咁仆街。係消防好少少咋！基本上冇一個係蘑菇

消防處都死埋

港母！！

別讓狗仔跑了

樓主幫pin得唔得
好多文盲
大大隻字寫住Ms Farah London都可以thank you sir
拿拿臨del tweet啦

你地太高估啲狗喇，班毅進狗a至z都未識，根本都無諗過走

咁醫護。。。？

出過黎集會嗰班係慘既

有審查制度，可以幫到公務員手足

唔好漏咗黨鐡員工

唔知HA叫唔叫公墓員？

毛姨姨

公務員呀啦,第時成個政府變晒大陸人又無得移民去做倒垃圾啦

咁咪好
班公務員可以留係政府繼續安安穩穩

攬炒係咁架啦

push

紐倫堡果陣連睇門看更都要捉去坐監

有冇搞定database篤灰？

呢班黑警就算唔死全家 都要生生世世做支那人

攬炒

自問黃既公墓員，應該要支持制裁埋自己，咁先叫攬炒

Follow ar!

嘩，咁大考驗
英國識玩

班黑警同公墓員根本幫唔到英國經濟，係人都知呢班人又懶又死板 唔通搵佢地番去做政府咩

佢係保守黨?

Ha仆街到凍薪，佢地啲高層另有花紅

佢地差唔多要宣誓啦 宣咗誓效忠專制共產政權就留係專制國家生活啦

篤屎

開心

要求制裁埋公務員

其實無論點英國一定會搵個藉口減少啲有bno嘅人過去
黑警公務員高官就係最佳人選

同意

我show個公會number 出黎可唔可以放過我

Twitter 戰線幫手

有咁既事

不得了 世世代代都留係大灣區啦！

英國公民海外犯傷人/酷刑罪都可以拎上court trial

消防手足

屌，打生打死都係想去外國生活咋

咁入咗嗰啲點撚計？

如果我係popo又想去 辭左份工又用半年野 佢點知我做過popo

有海底撈食

有公共服務嫁清

公墓員前線黃架喎

到時就唔會有配偶同男/女朋友

唔知大灣區popo 有幾錢人工呢

仲有狗仔狗女呀，佢地先最想走

你出現金糧咪查唔到 銀行戶口有晒紀錄

等我將呢個喜訊share 俾d 做狗遠房親戚先

壞人一個也不能走！

有咩慘,我俾咗個post一個當晚一齊既勇武手足睇都話唔介意,直接回我一息尚存抗爭到底啊

應該比佢申請 條件係要篤黑警做過嘅衰野先批

咁咪走番出黎囉 家陣用槍指撚住佢地走去做垃圾咩?
親民公務員就話無辜姐
親中/中立公務員果啲為逗份糧架炸 死撚哂都唔可憐啦

屌 只係制裁公務員點夠呀 為左確保過去果班係真黃，應該邊個有用開中銀、工商呢類中資戶口，幫中資打過工，買過小米華為都應該要一齊制裁
拒絕申請

屌你老母出中資糧，比錢中資賺，幫大陸打工既25仔都有入份過去?

睇2019-2020年銀行出糧紀錄都夠啦

Professional grade都要制裁？
果班算係人材同埋幾無辜

人地鬼會分咩黃既公務員咩，點分到，你同狗都係hksar 出糧，人地咪都係港共一部分囉

除咗POPO 重有班藍屍

既然講到公墓員AO,EO天之橋子點解唔出私人市場搵錢

講到尾咪又係錢字

制裁默我冇意見呀，但係關其他公墓員鳩事咩

識揀一定揀大灣區啦，和英國說不，可惜我英文比國語好，所以唯有去英國做難民

擺工你去左邊呀？

可以派帽

你可以用你既專業知識去服務市民
你亦都可以用你既專業知識去服務政府
選擇從來都係自己手上 唔好去到出事先喊自己幾慘幾無辜

公墓員無份！

之前係咪全部罷工你都有做足? 冇就番屋企含柒啦

唔關事啦
政府計新制而家都有8萬幾人
幾多人入左？

Push cls呀

福利記拿足

擺工又唔見人

衞生署班醫生，其他部門嘅工程師，規劃師
佢哋點解要比人制裁

on9
梗係兩個都冇得走
就算未結婚拍緊拖都唔得
班狗乸你估會留係香港同班狗一生一世
定飛左佢飛過去英國丫拿

尿是故鄉黃
留番係大陸屙啦

成班doj 律師咪professional grade囉
屌你老母
講就講職系啦

sor9 死黑警無份

咪撚係
公墓園一早全部罷工已經成個政府運作唔到搞掂曬啦
根本班公墓園係度助紂為虐
仲講到自己好撚偉大咁

好想同公墓員講

呢個時代已經唔可以左右逢源

再唔靠邊企真係兩邊不是人

你甘心紅底，D人都會睇得起你
但想一路幫特衰做事，又想去外國就無你地份

味就係，提議唔制裁伴侶嗰條友個腦裝水，on99咪話我唔醒你，最好邊撚個一齊過既都要制全家，點解？因為思想價值觀相近先會一齊，一齊得嗰班都藍至紅。到時慳返好多政治審查時間。

Doj班律師都算
但政府工程師醫生果堆服務緊市民
佢哋真係無辜

Retweet

咁咪由係香港逗返份人工高既糧囉
冇人迫佢地架
一係要錢一係要自由
佢地自己識揀架啦

燒房海關淪condom

吸立稅人錢仲唔夠？

純粹想clarify下
即係譬如想改善香港排洪系統
就唔應該入渠務署，只可以做私人市場顧問/承建商咁？

根本全港打工仔一齊擺工政府就會跪低
所有香港人打緊工既都係助紂為虐

咁佢地要去英國點都要辭職先走到架啦
即係唔想走又想同個政權玩逗份高人工既極權糧又想唔比自由世界制裁？
呢個世界冇咁筍架wor

我下面講左
Doj果班助紂為虐抵死
但醫生果班應該括免

公墓員宣誓愛國wow
唔係bno 走咁反骨呀

新入既公務員係好多黃，但大多前輩都係藍既，新人點敢出聲做咁明顯，俾人寫花左就一世都唔會升到，公務員升唔升到要過好多層去批，各有各難處

負評我喇

講中晒?

唔俾都好正常 點知佢係咪共諜

冇聽過藍絲醫護篤灰搞到手足係醫院比狗拉？

咁到今時今日英美出聲講制裁都唔劈炮既咁你覺得佢地真係覺得自由重要過錢？

初初黃

升到上去咪藍lor

愛國就留係大灣區

中pt
果班真係服務市民
又搵到錢
最緊要佢哋冇violate human right

岩牙
一直都唔覺得要平權
只會搞到一班有能力走既走扔低班走唔到既手足係度比人清算

留係大灣區啦 佢地咁黃 篤尿

咁而家人地話明會制裁
辭職啦ok？
唔ok咪留係香港做大灣區人囉

仔女呢，水炮車可以過去做英國佬肉便器
賤種返中国好喎

樓上班柒頭比PR分化到傻撚左 走去批鬥公務員
話齊齊罷工就迫到政府 成場抗爭既責任推撚晒比人 真係好撚輕鬆

公墓員唔敢回！

有d行業係入面好過出面。。。10蚊同100蚊既分別。
再講會入去既都有各自既理由，係咪入去既就係無良知，係咪只可以得一種聲音呢？

出黎集過會比人清算or比人拉過總有辦法走到
唔洗你同佢擔心啦

係時候換左個垃圾穆斯林市民去啦

直接用簽署效忠基本法聲明作準，邊個簽，即等同認同政權

市長

行行都有藍絲
咁你應該做background check而唔係一刀切制裁公務員
Popo/doj果班就算唔係兇手但都係幫兇就冇得走

連登仔當手足係condom是常識吧

咁而家人地出聲話制裁
想走咪辭職囉
就係咁簡單
唔辭咪唔好走
仲有咩好討論？

紅字
好多野都係相對
你想手足無事同時最和平既做法就係罷工
連呢樣都唔做基本上我都無野好講
我要戴頭盔講多次
我唔係話呢個方法做左一定得
例子醫護罷工
但係你連試都無試過 咁講咩都無用

如果你個職位係可以高到去改變成個系統/制度 咁你咪去做囉
但前題係你未有喱個成就之前 唔好怪人用歧視眼光睇你 因為你係應該受歧視
同樣你有咁既成就先好話自己係偉大

你要咁諗合你心意既唔阻你

比popo續, 比popo去, 一入境就即拉, 之後再void左本passport+遣返

我想問有邊個正常國家既公務員同官員係可以大量持有外國籍

唔比某部門/人咪算 咁樣封好唔公平，同埋仲有好多非公墓員藍絲

你入，okay fine, 我地冇問題傢，但係外國移民官點睇我地控制唔到，咁人地要filter 走大機會係共產黨既野就大刀闊斧傢啦

支那

是撚但啦, condom嚟咋

仲有所有禮義廉 工賊會 身痕黨 成員 同義工

人地政府點做你冇得講
不過呢個世界好多野係灰色地帶
佢白紙黑字寫到明唔得
你去問佢都話唔得
但最後去做又得左
乜都有可能乜都有辦法
而唔係要人地政府開關比曬班所謂公墓園然後收埋堆垃圾藍絲返黎

班真係黃既公務員咪自己搵辦法要外國收留你囉
唔通班比狗拉左既手足去外國申請政治庇護又係攤大手板問佢拎咩
所有野都要自己證明自己搵proof去做架啦

Retweet呀

要走真係咁易，有好多人目標就係考入去，易入咖？讀咁多年書，草咁多年經驗為入去，一時三刻要走講就易
其實真係無咩討論，只係唔過眼批鬥埋公務員，好似個個黃都要做私人企業先係正常咁

用返佢個句問佢啦

純粹想clarify下
即係譬如想改善香港警隊
就唔應該入警務署？

你咁諗不如話一個黃既AO升到做特首好唔好

同當年白警入去做改變警隊有乜分別

根本成個大環境都係局你表忠

g持, 飲東江水、用made in china嘢嘅都視為親中都要拒絕

支那都唔係正常國家
跟本政府入面大量持外國護照係scandal黎
你班友仲係度討論黃唔黃咩一刀切，好撚老尷睇到我

你遊行都識BLACK BLOC啦 而家要人拎晒個人身份出黎有冇咁蠢呀師兄
醫護罷工個牌頭係抗疫唔係抗爭 多人響應係正常 分清楚先好講

gov worker

Good

pish pish

同意，個logic係幫藍公司打工都要封埋，好唔公平

咁咪俾外國移民官去理咯。。。
人地都未出聲就自己人批自己人

公墓員簽左紙做間諜

好閪驚呀，快啲制裁啦

過去做賊咩咁撚蠢死去支那做城管啦

冇人話批鬥呀
不過人地國家唔受你又想走個陣咪自己搵辦法ok？
人地國家老馮收留你？
仲未計你個體系入面幾撚多紅底幾撚多親支勢力
外國收留你地已經係人情
人地唔想再擺心機去filter你班體系入面既人咪一刀切囉
同埋而家講平權咋班公墓園咁多都咁高人工要走你估佢地走唔到咩

公墓員rap

制裁POPO同埋政府高官就夠
公務員又真係唔駛攪佢地

真係唔識咖喎

認同
講到私人冇藍
有啲職位好似工程師，政府高過私人市場好多
一個水務工程師，為香港提供優質水務系統，冇打壓人權
但連登仔仲要死撐話佢比人制裁係抵死

打少陣飛機啦你班傻9連登仔

跟本我地做警察同公務員既個個都嚮往上大灣區到生活，莫講話要申請，你英國首相邀請我去我地都唔會去。

你地幫我睇實添呀，邊個警察申請話我地知，我第一個去國安局舉報佢，大義滅親。

你而家要申請外國政治難民wor
咁你比資料人地國家有乜問題？
手足去外國申請政治庇護都要比proof比相外國政府睇自己做過乜啦
邊個位扔過汽油彈都要講呀
你班乜都冇做過仲要留係體系入面又想人收留你咪自己搵proof囉
冇咪用返正常途徑走囉

前一句賺藍公司錢幫黃手足，後一句黃手足仲會去幫藍公司打工咩
個籠門漂移緊

而家連柒婆都未制裁
搋奪左佢全家英藉先再講

其實有方法
e.g. 要求宣誓97後無做popo
，如果之後發假誓就invalidate visa

三萬thx

平庸之惡

幫政權就唔啱啦,
你有料嘅就自己辭職搵水返嚟再提供俾市民,
你有選擇㗎

公務員大逃亡

果班就算唔係兇手都係幫兇
但普通醫生或者工程師究竟佢哋工作性質點同打壓人權扯上關係

前後無人講過做公務員既就好狠移民喎
公務員你驚佢地會無錢移？
怕佢地同你爭左個移民位阿
做乜9，又要話唔噪，同你講公務員真係有黃手足又有問題？？？？溝通唔到

冇關係呀
咁而家人地話唔收你
你想人地收
咪自己去做野迎合人地個標準而唔係屌人地問點解唔收我囉

popo都唔識英文 yes no what playground. 英國唔要都好正常

傻閪港共黑警番大灣共享榮耀啦

你都ON9,比機會佢轉移資產

我升職都好撚有難處㗎
唔想咁咪跳走
係入面薪高糧準 仲想又升職又移民？

公墓員好似驚到死

去twitter留言同呢兩位巴絲講啦

真心定假膠？
連登仔係咪葡萄公務員高人工肓反上腦

成班人驚就唔好做，做就唔好驚，係到周圍R著數R光環

講咁多其實公務員係連登係原罪一個候選人仲未當選已經可以連登仔出post搞分化

共享大灣區榮耀啦

3000幾
之前搞620公投
仲有百幾個退出工會保平安
垃撚圾

呢三千人都算清泉

你知唔撚知乜野叫部分

水務（以前）同某幾個部門真心默默做，工程出面做5年唔係個個做到過20k，但入政府真係保有job做。。呢d真係各行各業既選取。

而最撚垃圾既部門真係食環呢d（無當狗察係公務員過，連公務員本身都唔當佢地係一伙，唔理係2019前定後）

清泉咪一樣要比連登仔割

非常好

殊不知連登仔屋企飲果啖水都係水務署班公務員功勞
仲要當人殺父仇人

對英國有危險既都無份

又無話功咩勞
They are well paid for it

咁上得連登都知咩人居多啦 你唔玩到身敗名裂點叫黃呀

Go ! Go here

但佢哋整完水比你飮
轉頭又要比你班連登仔話抵死

唔洗講咁多分化既
總之結果就係大部份公務員當時選擇繼續做野,維持政府運作
家下食番個後果姐
集體責任既野,再拎佢地黎冷嘲熱諷有咩謂
祝佢地以後繼續努力工作,唔好得罪共產黨比人炒好過

係

你見唔撚見到我講左邊部份公務員係無辜

出過黎個班公務員又變condom
仲要職又升唔到
以後搵鬼同你罷工

唔緊要
反正最緊要唔應該走既人走唔到
留守建設香港

呢個完全偽命題黎
其實有邊一行唔係
你個行有無全部人罷工先
問題係黃藍最多咪55開

個次好似有千幾個會員有去投票

我估有cutoff 掛
當然mon post 狗就去買大灣區樓啦

有牌工程師私人普遍得40k,做到成隻狗
政府有work life bslance又高人工，又服務到市民
點解唔入政府做

呢個好好笑
知唔知某d公種行內同政府價差別好大咖
你地話要去外國，咁又知唔知人地做水做電做幼兒咁好搵
但香港做呢d既私企唔top既都食屎。。。
了解下先啦。。

啱 PR 威力大到

最撚好嚴格審查
無比人拉過唔比去
無捐夠錢唔比去
無上網屌政府唔比去

Top既私企都未必及得上政府
除非去到董事局果堆level

up

我支持驚察成世留係大灣區

而且政府分工好細（唔係點會成日有d 出2萬蚊返去影印既工）人係多，但唔係話多人停哂就停到全個運行咖

皇軍都叫依家有得日日發癲扮下大佬，無人管
啲公墓猿日日俾班高官同上司輪姦，乜都睇皇軍頭無聲出，仲要遲下宣誓愛国聽命政府，真係賤過地底泥

狗嫂逃生門 仲唔離婚呀今次

自己搵水好好笑

追咗陣post
發現連登仔咁憎公務員主要原因係
1: 高人工同福利
2: 唔罷工=幫政權

睇吓電影The Reader , 女主角文盲唔識字，但係猶太集中營打過工，一樣係一級戰犯！

董事局又有幾多人做到咁高呢
宜家做緊呢行本身都唔靠政府，但最近好多行家都有接到政府job做，但佢地又係黃到乜咁，事實某d工種真係會係政府身上分到d好既job，出面r10年都未必有一單既job

咁幫中資打工計唔計私人工但老闆係藍又計唔計
係咪又有料就辭職去搵黃老闆公司做野？

like, comment, retweet

我係公務員黃，去過好多次集會遊行，又有捐錢。 但都好認同要禁埋公務員過英國，講真呢個時間做得公務員都係為左自己個人利益而忍氣吞聲屈服，就算唔係做狗唔多唔少都叫做左賣港幫兇。

我認我冇膽辭左份工佢，屋企重有兩老啊爸重要有重病，但做得幫兇，出賣自己靈魂比港共預左要還。 好高興攬住班藍絲公務員一齊比人制裁

係
不過連登仔唔會理
會繼續鬥黃
其他行業唔罷工 少人入工會 唔緊要
公務員就抵撚死

知唔知咩叫戰俘呀公務員

佢督尿都唔夠比自己飲

留係大灣區啦賤畜黑狗

All civil servant and government officials

咪就係口講攬炒
燒到自己就不了

公務員冇份，啱啊

咁呢個時間仲係藍屍中資機構做嘅係咪都應該ban?
佢地都為左個人利益做幫兇幫中資同藍屍賺錢，繼而將利潤送比中共

啲掃地婆婆叫唔叫幫政權:o係咪要被制裁

巴打我係支持wo....

如果唔係點會隔日就屌公務員分化下 未發生嘅嘢已經可以打晒飛機睇嚟一講公務員話題點會被連登仔踩地底泥

連登標準
去龍門中侍應，清潔先叫黃

退黨保平安

3. 有出糧 = 用納稅人錢

根本呢啲人批評人就簡單
咁顏武周做咁多嘢係咪又值得被制裁？？
做過消防員救人救火，有成頭家要養，唔辭職係咪就十惡不赦？
成班小朋友以為世界非黑即白

咪比佢哋自己幻想囉
唔中意公墓員就係pr 5毛
唔通個候選人都係

做公務員做得咁爽，而家隨時全世界都去唔到

總之幫政權就唔啱
你有料自己拎掃把掃街服務市民
你有選擇㗎

推

國際線幫手

Up

佢地屌你whataboutism
加個-ism好似好有道理咁
睇咗幾頁發現公務員最錯嘅係因為無罷工同無辭職
明明成個香港有咁做嘅人都唔知有無100個

公務員個制度本來就係要制衡政治委任嘅官員
成日將公務員同政治委任官員混為一淡
最基本政治常識都無

咁啲退休狗呢？好撚多都好撚藍喎

次次都係condom前線

跟住有福利就拿盡！！同蝗有咩分別？

根本公墓員就係大陸人格

交稅咪又係港共政權幫兇你唔交稅港共點運作到？啲默邊有糧出？
你有料就唔好交稅自己建立新政府

難得你深明大義

忍撚咗你班賣港賊好耐，你哋係中共一部分，我已經足足屌咗廿年

英國佬幫我哋出氣

公院前線醫護日日搵命博，然後你一句幫政權就唔啱
如果全部醫護辭職你應該好快成家中武肺
你有無諗過有好多公務員包括消防救護醫護係服務緊市民，只係個政權騎劫左個政府

用腦啦人型豬

政府班engine 都有今日，只識出信話poor quality ，但可以個個月有十幾萬

其實想知公務員有咩福利

醫護罷完工 而家咪比佢地當condom

支持
順便制裁埋啲食過藍店(包括麥當勞)，做過支資，有支那銀行戶，搭過黨鐵(不包括綠卡)嘅所謂手足

班人究竟知唔知政府班engine 只識叫人交submission ，係啲無關痛癢的地方玩死你後先 no comment 。阻住地球轉

鐵飯碗

早排見到bno副簽police officer都有資格

當condom 就要俾人制裁？
當condom 就無付出過努力？
當condom 就唔係手足就抵死？

閣下罷左幾多個月工？

其實你啱
推

公務員前列線好黃

冷靜啲

我哋手足過到佢招呼佢哋就得

英國根據人類歷史慣例，亦唔會干涉我哋嘅私刑

PoPo表示

ON99

POPO:「禍不及妻兒啊 屌你老母 我個仔仲要去英國讀書 落地生根 佢仲要好好享受人生 而家點算？」

貼證先講啦柒頭
冇圖你話你係林鄭都得啦

做咩姐

操刀都唔係今日啦

97年後港共咁多件暴政，有邊件唔關佢哋事

有建設性，冇必要加腦魔膠化
推呢個

你針我有鳩用阿？
前後我邊度講過公務員要移民
陳述公務員入面既情況，同話俾大家知公務員有手足都有問題？
前後都未睇講野咁衝動，難怪升職咁有難處

支持黑警永遠留係大灣區

人工幾高 投資移民都得啦

係憎人富貴架喇

睇人仆街最開心

正

根本得老個批 40以上咁上下先好福利

我推

MI6 同007 有工開啦

前列腺好黃

Yes plz

支持所有打中資工既一齊制裁

push cls呀

即係消防救護一齊死？

宜家無人揸住支槍叫佢哋做公務員
仲諗住入去改變體制定為薪高糧準 佢哋自己至知
人哋提出話一刀切防藍絲同黑警有乜問題？

唔算公務員，under 醫管局

做中国建築果班
幫手運左咁多錢俾中共
理應一齊制裁

爽

呢啲傻鳩就唔好理佢啦 起下佢底淨係見到開膠post 唔多唔少都睇到啲嘢

薪高糧準有咩問題
又唔係入去做傷天害理之事

佢搞埋陶輝同莊定賢

我段野已經有point過你

咩事 我講緊醫護比樓上班友當condom喎
你做乜鳩

好波

govt workers係咪公墳員

乜撚嘢 都唔係話你

有人講過有問題咩？ 你不如追下po先
人地要點規定，要點處理，咪交俾移民官去定斷。
公務員改變體制？？？？得警犬用呢d藉口

上面已經講左咩人先會考入去，除左錢，社會需求同工種既分配出路，都係不少人考入去既原因

G持

都唔知有咩好屌
公墓員的確
薪高糧準冇風險
又難考入去
同一班人爭撚完 入到去
就算唔平步青雲 都 無後顧之憂啦

只係撞正今次運動/革命
投資失利 贏咗份糧 輸咗國籍姐
真係想要既, 宜家辭職都唔會踢你走架啦
同埋香港都玩撚完啦
唔辭職仲想點? 入得去做 本身個底都唔差
係同社會脫節姐.......

retweeted ! 正義英國朋友，非常好 !

就算為錢，又有咩問題？
佢哋番工唔為錢唔通為社會責任
只要冇侵犯人權就得

無問題喎
你入得體制 你就係佢嘅一部份
唔好人哋話一刀切嘅時候就話自己好黃
然後要同政府割蓆
呢樣嘢入職前都知㗎啦

MPF MPF

應該會一個級別先會啦！唔通你做水務署又制裁你咩！但有啲就一定會，比如DQ主任。

我想問吓你做緊邊間公司？

其實黃絲公務員有咩表面嘢可以做
而唔會被港共報復？

係時候清走MPF啦
好似幾百億架

POPO留係大灣區啦

岩 幫怡和 新鴻基 恆隆 匯豐 恆生 渣打 國泰打工個班都ban埋唔該幫誠哥就算啦

無問題又要比人制裁
公院堆醫生你又當佢係政權爪牙

咪理佢啦, D5毛最鐘意屌到人冷感
外國有審查架嘛, 你真係支持呢場運動既佢會CHECK到

爽死了！推！

連登仔剩係睇表面
好老實講
英國會唔會禁公務員唔係大家係到鳩up就改變到
但如果我係黃嘅公務員
見到呢到啲風向應該會心都淡埋
連登仔想自己收皮仲多過黑警

好快會比人咬我話公務員底褲好黃

柳記應該等同PoPo
而消防員可以篩選

有海底撈俾佢地食架

第一句好中

void英籍再

Popo同狗嫂可以瘋狂飲閪茶同海底撈
我就過英國嘆吓breakfast tea啦

千幾個正皮但得幾百個人like and retweet

黑警做大湾区人啦

how about中資公司

打政府工 無人係無辜

你係？

Condom 狗

應該比個期限 幾時之前resign就可以過（狗除外）

架空香港政府

識玩

Popo一定唔可以去，辭咗職但以前做過都唔得

其實審查就實有
但唔會係一刀切咁兒戲啦

你班友以為英國係中國式法治咩

聽日繼續返工，返工途中電話響起，防疫中心打黎：「檢測結果出左呈陽性」

呢個靚女一連幾個twitter 都係撚班狗

Vetting就一定有 不過幾乎幾肯定係唔會一刀切 點會為咗個3萬隻狗 仲要大部分唔識英文 而做臭自己個朵

721831101111

exac7ly
我識嘅公務員frd都後生
成日上連登 睇到呢啲不免會心灰

連登仔成日屌熱狗私怨撚鬥黃
但一講公務員就熱狗上身

自己起我底啦

狗：平權沒我份

pish

做得狗。。同支記一生一世。。。我地走先

個D話唔好制裁伴侶好可能自己就係水炮車
驚自己狗仔狗女走唔到

所以做多年警訊節目果條狗乸，佢為移民咪扮洗底去辭職囉⋯⋯

我係公務員，但我都會支持，同班仆街癈老一齊死

咪撚玩啦伍寶
過左海就神仙
私刑？得啖笑

推推

其實最應該制裁嘅係班97前入職公務員&(已退休)
英國派哂BC俾佢哋全家, 但呢一刻九成都係深藍

班公務員平時講到自己幾咁大義凜然
咪又係收份糧幫政府做狗

底子黃既，唔會因爲呢啲而心灰，因為信念係一樣，無奈話到事既，都係班癈老

呢個真係要推

要搞到好似ISIS 新娘咁比內政部以危害英國公民Void 佢英藉，同捉佢地上UK Court trial，告唔告得入都好都幫佢哋燒銀紙打官司。（拎住咁多身家過去一定申請唔到UK 隻legal aid)

好似唔係侯選人喎

咁擔心得罪老前輩 留係香港咪啱囉 諗乜嘢移民

要睇佢地取捨啦
清班公撲真係會打擊到正苦

lovely! I love you uk

Respect

Collateral damage
冇辦法，當佢唔好彩

popo 唔使諗大家無異議。

公務員就交 social media 去 proof 啦，亦容許篤灰。五年都篤唔到你出黎，咪當你贏囉。

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

你唔記得消防處處長講咩嚟？

公墓員都好黃，但無需要同大家交代
大家出嚟發夢唔睇職業，你知唔知企你隔離哥個手足返咩工？
你知唔知手足上庭一路做緊支緩既有好多都係公墓員。
識好多有係poly 中大哥十幾日工都返唔到
有做家長車， 有公墓員係家長車channel admin
有去派牆紙落黃店
有罷工日子請假比人交名去csb
不過永遠都有比人鬥黃既理由
次次見呢啲話公墓員抵死既post 都唔想留言
不過想講返
顏生上左鏡，係時代驅使，大家退後，佢變成最前
仲有好多默默做住自己既崗位，唔止份工
係做住人類有良知呢個崗位
日日比藍同事批鬥
呢啲大家唔知？
可以隨便網上寫兩句抵死！
黃既公墓大有人在
大家公道啲，講句無得去英國無得wfh抵死無所謂
大家隨便quote 返我呢段野又話fc 又話盛
唔洗fc 喇
因為真係做緊野既手足從來唔會出嚟r 人credit

都係嗰句
對同路人唔好set標準/鬥黃
唔係「你係黃就會罷工」
「你係黃就唔會心灰」

心灰唔代表放棄
但亦唔代表可以無限承受批鬥

兄弟爬山 各自努力

大家要Backup&指証香港警察既犯罪証據 Retweet 去提醒外國

倫敦市長候選人?

公務員好多黃絲

港台好多公務員

公務員就嚟宣誓效忠港共政府 誓都發埋支持港共中共 梗係要搞

講埋出口

del咗po？

連登仔當手足係condom是常識吧
根本仼何一個行業有大罷工都好有用
利申識有公務員frd發夢捐錢做齊哂成日上連登見到呢啲post 都登佢地唔抵

做Condom啦Mon Post狗

呢句正呀喂

去twitter推先有用

睇稅單最方便

公務員想要居英權冇問題
幫手搜集情報同篤晒啲藍絲高層出嚟咪畀你囉
又想升職又想要居英權？

真心我覺得做中資嘅都應該一律無份
其實咪又係同公墓員一樣呢班人 做藍店嘅就比cutoff date佢哋 唔係就唔洗走啦

制裁埋匯豐員工

你做公務員就係奶共，同我講乜撚野心灰
你班冚家剷雙手沾滿曬犧牲左香港人既血
同我死撚曬佢，死曬全家，屌你老母，留係香港同支共陪葬啦

咁撚偉大呀?
邊個迫你繼續做呀? 係咪支共唔撚俾你辭職呀我屌你老母臭閪

其實做港資大部分都冇份
因為港資高層都瀨共
你公司個濕鳩老闆日日都想接多幾單大陸刁做
美心廠整月餅個師傅都有份幫美心賺錢

然後其實做外資都唔應該有份
匯豐高層甚至全港金融界都瀨共
匯豐員工由下至上都有份幫支那公司集資
匯豐員工有幾多個出黎罷工？
同理，其他金融保險法律界員工都唔應該比佢地走

公務員比佢走都未必走啦
唔洗擔心佢哋

我覺得你講嘅美心同HSBC都係要係名單之內 中銀嗰啲都要
或者你要證明自己嘅立場 比如話可以trace返你以前嘅言論再決定
如果唔係比一大班人走咁有咩用

你咁講成班bno去咩英國，又唔一齊攬炒？

督察級以上唔係狗？

或者再簡單啲 就係要申請者自己提供證明去話比移民當局聽你嘅立場同取態係點 你個人立場係成場movement入面係唔係好consistent？我相信呢樣嘢點都要做

不過有啲人怕咗國安法remove哂所有數碼足跡 結論係其實吹完都冇結論

上年開始有做野嘅公務員 自己拎定證據搵Home office解釋啦 你自己諗下 路人A幫共產黨打工 轉過頭話自己黃想過英國移民？咁啲高官一樣可以用咁嘅理由去外國生活 比你走得甩 咁啲高官一樣走得甩 點講都講唔通啦下話

公務員本身就好難移民
點會信你
正常

推到辭職都唔比入

其實公務員移民好多國家本身都會做額外審查
睇下有冇犯過咩戰爭罪、反人權罪、政黨關係之類

呢度巴打們火遮眼梗係想黑警高官公務員一獲熟
但係理性少少既做法都係逐個申請case by case審查

身為英國公民， 仍然效忠仇視人權嘅極端政權，根本冇資格再擁有英國國籍以及公民權

被黑狗咬過嘅應該都有優先

冇所謂嘅，公務員好多都有能力移民，黑警就難講啦

你咁講法做中資都要辭職
之後做匯豐又話奶共又要辭
一層批鬥一層 大家失業最黃

我個人
都支持公務員一獲熟
無得移民
除非 政治庇護式

留返係香港市食海底撈

証明你唔識同睇過套戲!

關戰俘咩事呀柒頭，你睇撚過套戲未?

啱啦
做個當當正正中國人

全族pls!!!

做消防屌差佬咁點算

制裁公墓員

第一步可能係司局級官員
中層同前線冇咁快中招

但長遠嚟講走得好走啦

要啦 全部暴力傾向 反社會人格

真係得支那先會咁撚單純成日以為自己get the upper hand，日吠夜吠，show 哂hand 先發現人地牌都未出

Pugh

有大灣區蠑蠗就夠啦

推到得唯止

其實做得公務員有幾多想移民？考得入政府 貪佢薪高糧準 玩穩定 做得公務員就預咗同一個地方玩一世啦

兒登仔果然兒登仔 係思想太簡單 定係未出過黎社會玩過？

班popo 同其他公務員 有幾多係有外國資產？仲話要美國資產？連林鄭都唔撚驚啦

兒登仔考唔到公務員 人工太低 葡萄做政府嗰班人 見到話制裁就即刻打飛機 十足十足場運動事實上輸到仆街 逃亡 死人 坐監 然後打飛機話自己贏撚咗

如果你每個月六/七萬 公務員 有宿舍 有單位收租 你會唔會走？係香港穩定生活不知幾爽

兒登仔唔明㗎啦 打下飛機過日神啦

去大灣區啦

宣誓完咪係囉

泛民議員都係個個有宣誓啦
btw公務員仲未宣誓遲d唔知

link

rthk?

係咪popo都唔會知啦
所以一定要有人舉報

咁你最多只可以講其他公墓園冇功勞啫

大把港豬夠一次集會都冇去過啦，使唔使禁埋佢地個移民申請呀

擺你老母咩

又有靚女支持

警察全部都係做防暴呀

爆爆sir好中意中共國嫁

一班公務員出來護航
你過到vetting咪比你移囉
連登仔會攔到你咩
而家人地就係唔信你香港公務員有乜好講

後生又黃既你咪辭職囉
又要貪份人工又想人地豁免

顏武周佢地真係好勇

有番咁上下年紀可能諗住退休去㗎

成年喇，罷字都打錯

以前有子女讀書津貼，醫療免俾錢呢類咯，排屋又唔會排快左 但新制都無哂啦，舊制有福利既都用唔著

成堆已經掛住移民，所以光復到香港都唔會關連登仔

有無諗過某啲行業除咗政府，私人市場係冇乜需求。

提早攞走MPF去英國當生活費都好

唔比狗入境啦

因為私人市場太細
利申規劃

港台 醫護變condom

等睇啲公墓猿又上連登吠話佢地好黃好有理想
連燈仔： 上嚟講托柒咩

仲有消防醫護

有時都唔係錢嘅問題，係某啲工種真係政府先有。當然好想走就點都要辭職跟遊戲規則玩

我如果係黃嘅公墓園就聯署一齊整返份反國安法屌柒港共先 到時都有d 牙力話自己其實黃

你走先
我幫你頂住

屌
得果幾千個retweet？
連登仔有冇twitter account架屌on9

咁都有幾千
證明不割果啲都係廢話
消防救護一齊收皮

係咁既話所有拎政府錢既機構都應該要收皮
包括我
咩野NGO，HA
全部都應該收皮
比人捉左個個社工，都要做大灣區子民

做Condom啦Mon Post狗

起碼有record先

算鳩數啦
香港人，到時咪又話人扮黃
批鬥唔係負出最多

認真 預左走你就唔洗怕秋後算帳 直接出份聯署 到時到候劈炮走人 無野好輸

關香港人咩事 俾外國睇呀
證明你唔係共諜

不讓藍屍走

係為自己呀 人地話你唔重要 重要係英國信唔信你 但狗就點洗白都冇用架啦 其他靠大家督灰 唔好放過垃圾藍絲

兩回事
你講個個適合用係入籍果關
比人知自己立場

但香港人有華人基因
鍾意內鬥
第一步已經會比香港人收左皮先
睇下幾多人支持就知penalty 所有gov officer 就知

所有直系親屬

狗就抵死既
呢個係肯定

講到公務員唔使交稅咁

佢地內部都成日捉鬼
所以越黎越黑
睇返我之前既post
真係重有少少既白警
但而家時間耐左，開始俾人發現同批鬥，最後做唔住，辭咗
所以...警隊就...不了

都話囉
公務員都唔係最大問題
最大問題係比錢政府嗰班，助紂為虐
所以佢應該懲罰就係所有有交稅嘅人

家陣出聲表態 起碼有份official record 去prove 比英國睇 如果唔係人地都出到聲要screen 走某一d 公務員 好明顯唔會就咁比所有人入去 睇睇後續事情啦一齊

公務員去英國幫特區政府收風呀

淨係popo同佢所有直系親屬
加政府高官會好啲
教護員都屬於公務員 唔好當佢地condom

我唔係公務員，但係睇唔過眼啲人割

又分化
六國破滅...

繼續鬥黃

我隻狗冇得去 我放唔低佢

算把啦班人
一直都keep住有公墓園被人拉 被停職
睇法庭文字直播台間唔中都有公墓園上埋庭添
有啲仲要係高級 過十萬一個月
分分鐘仲勇過依班冷氣軍師

連登仔係咁架啦 鬥黃為上 鬥唔過公產黨咪不斷鬥自己人囉

華人基因
黃子華同陶傑一早睇穿香港人同中國人根本無分別

所以議員宣咗誓 唔理係民主派定反民主派 移民局都應該睇 宣誓效忠但反口想做另一個國家嘅人 違反得誓言代表佢嘅移民申請可以作不誠實陳述
泛民d人大部分想留係香港 係反民主派先學紅二代生活在外國

大家都知泛民/本土宣誓只係為左份job
有幾多真心丫
第時區選都話要宣誓會唔會話佢愛國

經濟差公務員不嬲係箭靶
要鬥黃梗係鬥死呢班薪高糧準友
要一齊慘咁先開心

篩乜春呀
攬炒唔係口號
俾狗拉過另計

認真 係藍店做既都無資格

為咗份job宣誓咪受政治審查lor 公務員都係咁je 效忠專制政權仲想走

原來倫敦市長係女人

唔係自願宣誓？唔通唔宣誓會比人拉

冇記錯嘅話 之前睇過 入會要有推薦人 你都識講得3千個會員 我真係唔識喺8萬人入面搵個3千個其中一個黎做我推薦人

無理由做中資公司嘅人走得甩
特別係銀行界
以我所知所有中資銀行都要求員工
簽署支持國安法
應該所有做中資嘅人都要留喺大灣區

以我所知所有港資甚至外資都賺強國錢
所有員工都有份幫幫大陸
呢班人都唔應該走得甩啦
咁黃就晨早辭職去做黃店或者full time抗爭啦

首先要為警員平反先

推 我就係要呢啲

Send email去建議全部公務員都冇得去英國最好

醫護點算?

係又點？
遲啲宣埋誓仲想有得走？

早幾日有巴打講過唔駛推薦人

所有公務員都應該受制裁，

黑警，食環成日拉文宣手足，

海關入境check住手足唔俾離境

房署百般阻撓初選

仲有其他為黨服務嘅公務員，數唔哂

唔好同我講有一個係黃

冇份罷工既公務員全部都係垃圾

人地突然要收咁大量香港人
驚有諜匪走左入去所以加大篩選無可口非
真係有真公墓園手足既話如果有心走 自然會選擇脫離政府
如果因為家庭同其他因素無打算脫離身份 佢地本身都唔打算離開 有無篩選都無影響

所以 無必要係到嘈

分分鐘班冷氣軍師咩都冇做過
剩係識鬥黃批鬥同分化

Yes:(

唔支持ban哂所有公務員（顏武周果類人另行做政治審查可以除外）同唔支持制裁哂9000萬黨員有咩分別？
學袁爸爸講，想咩好處都拎哂，呢個世界邊有咁便宜既事

為理念犠牲

我支持ban哂所有稅務居民
唔ban同支持科水比中共有咩分別？

有份罷既都係垃圾
做咩唔辭職？

記得公開哂全名同職員編號
方便政府第一批要呢班人宣誓

好心咪搵公民責任去自願做公務員比較啦
唔做公務員要罰錢？

唔好係度圍爐笑啦，上去twitter幫手like and retweet

靠晒攬炒之母

公咩民責任
唔交稅會死？
唔識拎綜援？
藍絲狗講野一舊舊
而家拎綜援又要罰錢㗎 ？
毫無邏輯可言嘅垃圾

有份罷過工既英國可以再做深入政治審查
起身有企出黎表態過
冇罷過工既人一律ban冇得傾
就係咁簡單

收皮啦
罷工可以代表啲咩？
點知佢係咪去左玩
辭職先計數

警甴家人

中肯

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

咪係 邊個話一定要交稅？
有料就辭職炒散揸的士搵比現金出糧嘅工啦
一定要做要交稅嘅工？
如果一齊唔交稅一早贏左啦
有份交稅都係共諜

又幫公務員護航
幫政府做野仲咁多野講

正解

咁幫中資藍屍老細嘅公司打工嘅人呢？
都係幫兇都係幫共匪賺錢保支那經濟喎
如果大家罷工唔幫佢地做野一早贏左啦
後生又黃嘅你咪辭職囉
又要貪份人工又想人地豁免

咁搭港鐵嘅人呢？
都係幫兇都係幫共匪賺錢保支那經濟喎
如果大家罷搭唔幫佢地賺錢一早贏左啦
後生又黃嘅你咪踩單車囉
又要貪方便又想人地豁免

美帝制裁一出就成班pr出黎洗底
你地以為搵件無咁醜既水炮車做d軟性新聞就有用？
死全家啦你班香港警察
呢個世界無人鍾意你地呀

我當你其他公務員好多黃都有討論空間唔需要ban哂
但果三萬隻同埋律政司入面做果d就一定冇得傾

證明自己係全體公務員宣誓後先辭職

公務員手足GG

黑警同港共下場只能夠係返支那國生生世世飲水救災

啱
唔洗自己諗計 港共幫你prove埋

上個連登你都唔敢講自己做乜野公司，你憑乜要所有公務員要用「公務員」呢個身份去抗爭
抗爭幾時演變成「個人身份」以外，仲要「職業身份」去一齊抗爭，上街遊行係咪要額頭寫住公務員先合你心意，定係身上寫住公務員扔汽油彈先夠黃？
你會唔會話你係乜乜乜公司先上街？

起你老母底啦，除咗日日屌9公務員你仲做過乜撚野呀仆街

公務員都唔得 咁就仆街了
中資都唔俾啦快啲 多啲魚蛋
等多啲人無得去

推民族自強 香港獨立

應該啦，掃哂班友返來建設大灣區。

終成最大贏家啦喂

認真一問，點解做hsbc同支銀唔駛比人批鬥 又可以移民，做呢兩間都好重罪孽喎
因為連登多人做定點？

因為未有人講
你試吓開post講，應該都會有人支持
都係果句啦，華人基因，鍾意內鬥
只要唔係搞到佢嘅利益，你要拎走其他人嘅魚蛋，全部都會支持

宜家咁有無可能過二讀?

佢retweet左連登

根本應該要推元秋建議啦，所有警察必須放棄bno，要有英國官方信件證明。

學中文

本身有公務員背景移民都係審查嚴d
睇下最近新聞就知幾多中國公務員間諜
係美國
你公務員一定優先比人查
如果為左移民
而家要宣誓效忠都係要quit架啦
成班人講到家庭好大負擔，出番去搵唔到咁多錢
佢地到時咪同國家安全局解釋睇下鬼佬信唔信

垃圾理論
照你咁講洗撚要Hong Kong watch咩
一齊做豬仔等人判咪得囉

宣左誓果班豬仔
無錯阿

公務員表示：

生離死別

你啱 佢哋啲仔女都要留喺香港大灣區讀書

有個打工仔同佢交一樣稅

但福利唔同 咁公唔公平？唔公平

但bno平權又想要公平待遇 收皮啦 幫共產黨做野以為無代價？

你上晒腦啦 講啲野成個邪教咁
咁呢個社會無郵差無消防無救護員得唔得呀
啲抗疫基金咪又係公務員批比你
每一份工都有唔同福利架啦 你份工無福利人工又低你咪自己quit囉 有咩公唔公平 on99

利申唔係公務員

你搵一萬 佢搵五萬 咁公唔公平？ 唔公平
咁你去共產國家啦

睇清楚我寫咩先啦

一方面贊同社會唔公平 世界係咁架喇 公務員有着數有特權你無得怨
一方面又話有冇搞錯bno平權無我份好唔公平

知唔知矛盾係邊？

但係公務員所有錢福利都係立稅人俾

你唔好係度偷換概念啦
每個人搵咩工有咩福利係自己選擇
邊有公唔公平架
要公平就共產社會 所有人資產平分
Bno平權係香港人就有 除非你有份壓榨香港人
點解公務員係香港人就無份呀
救護醫護都係公務員 呢半年仆心仆命 依加有得bno平權當人condom呀？
你自己調節下思想啦
公務員好闊架
唔係淨係得啲垃圾高官局長先叫公務員呀

我幾時有講過要資產平分 要共產？

係香港人無權決定公務員人工幾多 同時我認為大多數絕對人工過多 人工貢獻不成正比 所以我認為唔公平

咩搵咩工自己選擇 咁做黑警係咪選擇呀

對唔住bno平權唔係人人有份既
而家英國就唔俾公務員有咩問題 就係唔公平 學你講姐

公務員係香港體制底下享受咁多好處 咁人哋唔俾bno你有咩問題 國際無必要幫助特權階級

Bno平權係香港人就有

咁以後就唔好嘈POPO啦你

仲有最近北水撐住，下半世都唔駛做啦

有無見到我話除非你有份壓榨香港人呀
Popo咪就係做緊呢樣野囉

警察都可以好黃

公務員薪酬咪係立法會通過架囉
所以你咪要去投票囉 唔係你諗住點定佢人工呀
仲有你做咩避開醫護唔講呀
人地貢獻大唔大呀 又唔見你幫佢地爭取加人工

依加公務員有無射鳩你呀 有無叫黑社會打你呀
搵popo同公務員比？ 會唔會太便宜popo呀

我無話英國唔可以唔比公務員喎
咁人地依加決定咗未先 定你自己ff呀
如果佢真係有呢個決定咁都唔到我話事
我依加發表自己意見姐
我覺得應該比埋公務員
淨係留返popo同佢地所有直系親屬加高官係大灣區會係最好嘅結果囉

仲有依加新制公務員又無長糧又無福利
除非穩定唔會比人炒根本無咩咁興香
唔好停留係舊時嘅思想以為公務員高人一等啦
你要屌就屌舊制啦
不過最後一批舊制都已經係20年前啦

壓榨香港人既定義係咩

立法會

立法會決定唔代表香港人 因為有功能組別同dq

你唔夠人講就係咁捉住一兩點去呦
總之你言下之意就係
公務員人工好高 唔合你心意
所以你唔想佢地有得bno平權
得啦 收到晒

咁我想問點解bno依加要平權先
如果佢覺得香港好自由好安全會唔會咁提出先
你搞清楚先答返自己呢個問題

使唔使多謝埋支那俾東江西水我飲

八萬個新制公務員，得三千幾個入咗公會，二十分之一都無

黃？你老母啲閪水咪黃囉！

講到公務員冇份

公務員就係政府打手

屌你老母黃

收得咁嘅人工就留低

班工程師，IT點壓榨香港人

要你起明日大嶼丶集中營的話

用未落實同未來嘅嘢做例子你講乜都得啦

係咪大眾冇權決定呀 只要大眾冇權決定 無論個樣野做得好唔好都係錯

而且佢哋係政府體制既一部份 要對付共產黨當然成個攻擊體制一齊攻擊

政府點運作？透過公務員服從囉 如果冇人做公務員 政府能唔能夠運作

你有無交稅呀
交稅即係比錢政府運作
即係你都有份搞到香港咁呀

尋晚見到有相類既POST，標題話佢係「英國公眾人物」、「倫敦市場候選人」，今晚蘋果都照搬呢套描述，然後就再有大量同類POST出現。
但問題係，點解我GOOGLE唔到呢個人（淨係搵到馬拉松法拉）睇埋2021倫敦市長選舉候選人名單都見佢唔到

市「長」，自膠

推
申 現職公墓員

我係林兆波，去過好多次集會遊行，又有捐錢。 但都好認同要禁埋我同我老婆，講真做得佢老公都係為左自己個人利益而忍氣吞聲屈服，就算唔係做狗唔多唔少都叫做左賣港幫兇。

我認我冇膽離婚，屋企重有兩個仔重要有重病，但做得幫兇，出賣自己靈魂比港共預左要還。 好高興攬我老婆一齊比人制裁

其實我有興趣知 佢點知你係公務員? 到時你辭咗職 ，佢問你攞 bank statement ，你咪畀第二間銀行 之後你claim自己無業/家庭主婦果d，乜佢真係check到㗎咩?